今日袋定兩蚊，做個正義的人

聽聞一個兩蚊可以增加車房過百萬收入

已報警